（集思廣益）今日實有大量和理非出黎問點解要衝，可以點答

我自己面對和理非嘅人，會用呢d方向去講

如果講投票咪得：請你同佢講政府會DQ議員，諗下係咪真係有效

如果講唔應該衝入立會：請你同佢講呢個係武力衝入去，成個過程冇傷害到任何一個人，包括警察同埋入面嘅歷史物品，過程中可以比下汽水機呀，不準破壞呀咁果d相佢睇。之後再同佢講番d人入到去立法會之後做嘅係咩野，為嘅係咩野，同埋要用到咁嘅武力，唔係因為有鬼，而係因為前線嘅人已經覺得比政府迫到無路可退，迫不得已先要做出攻入立法會嘅行為，令到世人更加關住香港嘅情況

有冇其他巴絲可以幫幫手，準備拉番d中間嘅人番黎

推

好簡單，直接問佢台灣太陽花班學生係唔係都係做錯

係時候上公民課，議會是什麼

示威係國際方面開始降溫, 如果單純好似之前咁遊行淨企都唔會得到太大關注(今次人數仲要比上次少好多)
所以就算外國記者想報 都冇野可以報。

但佔左立法會之後就多左好多國際方面關注, 好多仲即時直播

但其實唔係好多人知太陽花嘅詳細係點 有冇d再直接d嘅